曾經貪新鮮帶你走 曾經捨不得放你走

回顧共你遇到過的 花光一晚也未夠

香川甘撚型棍就咪撚叫春啦

Me

叫春王

Dllm

沙狗ho ball

25

你太型棍

系

你有蓉兒夠叫春啦

靚仔都叫春 走啦

燃燒冥鏹亦未能維繫 莫非一生一世

決定要反香川了

ok割席

.

型

hoball